\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{
	\textsf{15 июля, день / 16 июля, день} \\
	\textsf{решение/разбор задач}
}

\fancyhead[C]{\textsf{9-2}}


\fancyhead[R]{
	\textsf{Люлина, Гуцол / Конаныхин, Барыгин} \\
    \textsf{механика}
}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}
\graphicspath{ {parts/9/days/pics/} }

\taskpic[80mm]{Найдите периоды $T$ колебаний систем, изображенных на рис. а, б, в. Коэффициенты жесткости пружин равны $k_1$ и $k_2$, масса груза $m$. Трение отсутствует.}
{\includegraphics[width=80mm]{P23}}
\task{Чему равен период $T$ колебаний математического маятника длиной $l$: а) в лифте, ускорение которого направлено 
вверх и равно $a$; б) в лифте, ускорение которого направлено вниз ($a < g$); в) в поезде, движущемся горизонтально с ускорением $a$; г) на тяжелой тележке, съезжающей без трения с наклонной плоскости под углом $\alpha$ к горизонту? Чему равен во всех этих случаях период колебаний пружинного маятника?} 
\taskpic{Шар перекрывает отверстие радиуса $r$ в плоской стенке, разделяющей жидкости, давление которых $3P$ и $P$. С какой силой прижимается шар к отверстию?}{\includegraphics[width=35mm]{P28}}
\task{Сферический баллон радиуса $R$ со стенками толщины $A$ разрывается внутренним давлением $P$. Определите предел прочности материала стенок.}
\taskpic{Нижняя грань правильного тетраэдра с ребром $a$, полностью  погруженного в жидкость плотности $\rho$, находится на глубине $h$. Определите силу, действующую со стороны жидкости на боковую грань тетраэдра, если  атмосферное давление равно $P$.}{\includegraphics[width=35mm]{P29}}

\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.3]{parts/9/days/pics/221}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/222}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/223}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/224}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.3]{parts/9/days/pics/225}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: